**Описание:**

Проект написан на движке Unity с помощью языка с#.

**Суть игры:**

* При клике на экран круг движется к месту клика.

* При нескольких кликах на экран - круг движется к каждому клику поочерёдно.

* Отображается траектория пройденного пути круга. 

![bandicam_2021-03-23_13-52-49-305.gif](https://bitbucket.org/repo/AXMa98E/images/1316844880-bandicam_2021-03-23_13-52-49-305.gif)

* В верхнем правом углу отображается slider для регулирования скорости движения.

![bandicam_2021-03-23_13-55-04-457.gif](https://bitbucket.org/repo/AXMa98E/images/1764523689-bandicam_2021-03-23_13-55-04-457.gif)